連仔你都痴撚鳩線 bam左井台 成個動漫台比你搞灣曬

井台開咁多即討post又搵咁多資訊性既野你就bam
反而其他係話邊個邊個係雞 開埋d膠post你就放縱
屌你老母連仔 要求釋放井台
人地開分身都係為左方便大家用follow個功能搵翻d討論post

依家動漫台大亂 群龍無首
成班牛鬼蛇神出曬黎趕住上位
我勸你快d解bam井台

冇需理會

Ban 得好

u

黑箱作業 可恥

假膠都咪撚係版務台開啦

一陣真係解左就仆街

你真係好撚on9
我講既野有冇d咩係講錯
咁樣都比人話假膠

推到樓主做台主

夜喇 好好玩？

走啦神父
派膠派到黎站務台

有講錯咩

yes
你願意更正你的說話嗎？

不了 我冇錯

成個電影業比你搞彎哂

是其是

樓主#狗分身

邊個又唔記得比飽飯佢食呀
明明講好左公家養既,比D責任感好無
再咁落去唯有扑左佢黎食

咁鍾意台主咪返高登囉 呢度冇呢樣野 得小學雞

support清